各位ching睇踩過界喊左幾多次😭

每次諗起俠囝老豆就忍唔住😣